(台測)偽能叛變 潛龍轟天 暴走潛龍

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.在2025年可見的未來世界，人類的生活逹至前所未有的進步階段。生活上，他們完全依賴人形機器人替身（surrogates）系統為自己辦事。大家只要安坐家中，遙距控制控制，行使這些外形美觀的人偶，就能輕易地完成各項高危任務。一切看似理所當然……直到負責開發智能替身系統的天才科學家慘被暗殺；多名無辜市民亦在使用替身系統時相繼死亡，政府開始正視事態嚴重性

2.美國軍艦密蘇里號即將退役，在返回港口途中遭到前任CIA情報員史傳尼克斯（湯米·李·瓊斯飾演）率領的傭兵劫持，傭兵一夥人和副艦長奎爾裡應外合欲將載有核彈頭的戰斧巡弋飛彈賣給軍火販子，但他們沒想到艦上大廚雷白克（史蒂芬·席格飾演）原本是海軍海豹特勤隊的成員，並精通功夫、爆破等作戰技能...........

3.承接Under Siege第一集，Casey現在從海軍退役，他帶著外甥女沿著落基山脈作火車旅行，在同一列火車上，Travis Dane正在進行著他對美國政府的瘋狂報復。 Travis本是一名科學家，曾為政府設計外太空武器，但其後被辭退並心生不滿，他與中....

11 35PM左右播了 隨時電腦大爆炸